我就唔信咩土地供應大辯論，有咩好結果

目的只為挑起市民紛爭分化
作為政府，冇好橋就收皮啦
係要填海就開工啦，咁多廢話
搞撚到亂晒龍最後咪又係政府自己心裡面個option
屌你老母